msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: klei-accounts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: support@kleientertainment.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-24 11:14-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-24 03:24\n"
"Last-Translator: Klei Entertainment <support@kleientertainment.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional (https://accounts.klei.com/community-translations)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: klei-accounts\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 401122\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: strings.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 76\n"

#. i18n: keyword: Email
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#. i18n: keyword: Loading
msgid "Loading…"
msgstr "正在載入…"

#. i18n: keyword: Search
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. i18n: keyword: Select
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. i18n: keyword: SaveChanges
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#. i18n: keyword: SavingChanges
msgid "Saving Changes…"
msgstr "正在儲存變更…"

#. i18n: keyword: Expiration
msgid "Expiration"
msgstr "截止日期"

#. i18n: keyword: Redirecting
msgid "Redirecting…"
msgstr "正在重新導向…"

#. i18n: keyword: GoToPreviousPage
msgid "Go Back"
msgstr "回到上一頁"

#. i18n: keyword: Copyright
msgid "&copy; All Rights Reserved Klei Entertainment"
msgstr "&copy; Klei Entertainment 保留所有權利"

#. i18n: keyword: Rewards
msgid "Rewards"
msgstr "獎勵"

#. i18n: keyword: Transactions
msgid "Transactions"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Settings
msgid "Settings"
msgstr "帳號設定"

#. i18n: keyword: Games
msgid "Games"
msgstr "遊戲"

#. i18n: keyword: Betas
msgid "Betas"
msgstr "Betas 測試"

#. i18n: keyword: Language
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. i18n: keyword: Support
msgid "Support"
msgstr "技術支援"

#. i18n: keyword: VisitYourProfile
msgid "Visit your Profile"
msgstr "造訪您的個人資料"

#. i18n: keyword: January
msgid "January"
msgstr "一月"

#. i18n: keyword: February
msgid "February"
msgstr "二月"

#. i18n: keyword: March
msgid "March"
msgstr "三月"

#. i18n: keyword: April
msgid "April"
msgstr "四月"

#. i18n: keyword: May
msgid "May"
msgstr "五月"

#. i18n: keyword: June
msgid "June"
msgstr "六月"

#. i18n: keyword: July
msgid "July"
msgstr "七月"

#. i18n: keyword: August
msgid "August"
msgstr "八月"

#. i18n: keyword: September
msgid "September"
msgstr "九月"

#. i18n: keyword: October
msgid "October"
msgstr "十月"

#. i18n: keyword: November
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. i18n: keyword: December
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. i18n: keyword: Activate
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#. i18n: keyword: Activating
msgid "Activating..."
msgstr "啟用中…"

#. i18n: keyword: ActivateAccountTitle
msgid "Activate Account"
msgstr "啟用帳號"

#. i18n: keyword: ActivateAccountDescription
msgid "Your Klei account was successfully created! Please complete the form to activate it and have access to additional features. You can also subscribe to our newsletter to receive information about your favorite game."
msgstr "您的 Klei 帳號已經成功建立！請完成以下表單來啟用它來存取其他功能，您也可以訂閱我們的郵件推送，來獲取您最喜歡的遊戲的資訊。"

#. i18n: keyword: Birthdate
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#. i18n: keyword: NewsletterConsent
msgid "I wish to sign-up for our newsletter"
msgstr "我想要收到電子報"

#. i18n: keyword: EULA
msgid "I agree to the <a href=\"https://www.klei.com/games/dont-starve/terms-of-service\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">EULA</a>"
msgstr "我同意 <a href=\"https://www.klei.com/games/dont-starve/terms-of-service\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">最終用戶許可協議</a>"

#. i18n: keyword: MustAcceptEULA
msgid "EULA Must Be Accepted to Register. Please read our EULA and check the confirmation box to proceed."
msgstr "必須接受最終用戶許可協議才能通過註冊，請閱讀我們的最終用戶許可協議並勾選確認框以繼續進行。"

#. i18n: keyword: PrivacyPolicy
msgid "By submitting this form, you are agreeing to our <a href=\"https://www.klei.com/privacy-policy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Privacy Policy</a>."
msgstr "通過註冊，您將同意我們的 <a href=\"https://www.klei.com/privacy-policy\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">隱私政策</a>"

#. i18n: keyword: FillAccountDetails
msgid "Fill your account details here:"
msgstr "在這裡填寫您的帳號資料:"

#. i18n: keyword: SteamAccount
msgid "Steam Account"
msgstr "Steam 帳號"

#. i18n: keyword: VerifyEmail
msgid "Verify E-mail"
msgstr "驗證"

#. i18n: keyword: VerificationEmailSuccessTitle
msgid "Verification Email Sent"
msgstr "發送驗證郵件"

#. i18n: keyword: VerificationEmailSuccessDescription
msgid "We’ve sent a verification e-mail to your e-mail address. To complete your registration, please click the link contained in the email. Emails are usually sent instantly. If you have not received the e-mail after an hour, first check your spam folder."
msgstr "我們已經向您的電子郵件發送了一封驗證郵件，請點擊郵件中的超連結以完成註冊，郵件通常是立即發送的，如果在一個小時後仍未收到郵件，請檢查郵件是否在垃圾桶裡。"

#. i18n: keyword: VerificationEmailFailureTitle
msgid "Invalid Verification"
msgstr "無效驗證"

#. i18n: keyword: VerificationEmailFailureDescription
msgid "Oops, it looks like the link you used to get here was invalid."
msgstr "哎呀，您的超連結好像是無效的。"

#. i18n: keyword: E_EMAIL_IS_NOT_VERIFIED
msgid "Please verify your email address to continue."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_EMAIL_VERIFIED
msgid "Your e-mail has already been verified."
msgstr "你的電子郵件已被驗證。"

#. i18n: keyword: EmailStatusNotVerified
msgid "Not Verified"
msgstr "尚未驗證"

#. i18n: keyword: EmailStatusVerified
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#. i18n: keyword: RegistrationComplete
msgid "Successful Verification"
msgstr "驗證成功"

#. i18n: keyword: RegistrationCompleteDescription
msgid "Thanks for verifying your email.</p><p>You’re good to go! You can now return to your game and play online. If you have suggestions, feedback or need support during the beta, head over to the Klei community forum."
msgstr "感謝驗證您的郵箱。</p><p>一切準備就緒！現在您可以回到遊戲遊玩了，如果您有任何建議、反饋或者在 beta 測試期間需要幫助，請前往 Klei 社群論壇。"

#. i18n: keyword: VisitCommunityForum
msgid "Visit Klei Community Forum"
msgstr "造訪 Klei 的社群論壇"

#. i18n: keyword: Login
msgid "Login"
msgstr "登入"

#. i18n: keyword: Logout
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#. i18n: keyword: LoginTitle
msgid "Klei Account Log In"
msgstr "Klei 帳號登入"

#. i18n: keyword: LoginDescription
msgid "Log into your Klei account to see all your Klei games, trade game items with friends, sign up for betas and get access to exclusive content.</p><p>Choose a platform to log in:"
msgstr "登入您的 Klei 帳號以查看您擁有的 Klei 遊戲、與好友交換物品、註冊參與 beta 測試以及取得獨家內容。</p><p>請選擇一個平台登入："

#. i18n: keyword: Subscribe
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#. i18n: keyword: Subscribing
msgid "Subscribing..."
msgstr "訂閱中…"

#. i18n: keyword: SubscribeContent
msgid "Get the latest major news and updates for {{.GameName}}. We do not send a lot of email, but when we do we try to make it count! Easily unsubscribe at any time from the bottom of any email we do send. For the latest news you can also follow us on Twitter <a href=\"https://twitter.com/klei\" target=\"_blank\">@Klei</a> and visit our official <a href=\"{{.ForumURL}}\" target=\"_blank\">{{.GameName}}</a>!"
msgstr "取得最新的 {{.GameName}} 主要新聞與更新，我們不會送很多電子郵件，但我們會盡力去做！簡單地在任何時候按下電子郵件底部的取消訂閱。您也可以追蹤我們的 Twitter <a href=\"https://twitter.com/klei\" target=\"_blank\">@Klei</a> 來收到第一手新聞，或造訪我們的 <a href=\"{{.ForumURL}}\" target=\"_blank\">{{.GameName}}</a> 官方網站。"

#. i18n: keyword: SubscribeComplete
msgid "Subscription is complete"
msgstr "訂閱已完成"

#. i18n: keyword: SubscribeCompleteDescription
msgid "Your email subscription has been processed. If this is the first time you subscribe to one of our newsletters, you will receive a confirmation email."
msgstr "您的電子郵件訂閱已被處理，如果您是第一次訂閱我們的電子報，您將會收到一封確認郵件。"

#. i18n: keyword: UserInfo
msgid "User Info"
msgstr "使用者資料"

#. i18n: keyword: UsefulLinks
msgid "Useful Links"
msgstr "有效超連結"

#. i18n: keyword: KleiUserID
msgid "Klei User ID"
msgstr "Klei 使用者 ID"

#. i18n: keyword: FirstSeen
msgid "First Seen"
msgstr "首次遊玩"

#. i18n: keyword: Change
msgid "Change"
msgstr "變更"

#. i18n: keyword: KleiCommunity
msgid "Klei Community"
msgstr "Klei 社群"

#. i18n: keyword: OpenForums
msgid "Open Forums"
msgstr "打開社群論壇"

#. i18n: keyword: Newsletter
msgid "Newsletter"
msgstr "電子報"

#. i18n: keyword: EditSubscriptions
msgid "Edit Subscriptions"
msgstr "編輯訂閱內容"

#. i18n: keyword: UnsubscribeFromEmails
msgid "Unsubscribe from E-mails"
msgstr "取消訂閱郵件訊息推送"

#. i18n: keyword: SignupForABeta
msgid "Sign up for a Beta"
msgstr "註冊參與 Beta 測試"

#. i18n: keyword: DownloadPersonalData
msgid "Download Personal Data"
msgstr "下載個人數據"

#. i18n: keyword: GamePlayerID
msgid "Player ID"
msgstr "玩家 ID"

#. i18n: keyword: UserNotFound
msgid "user not found"
msgstr "找不到使用者"

#. i18n: keyword: LinkedAccounts
msgid "Linked Accounts"
msgstr "已連接帳號"

#. i18n: keyword: LinkAccountButton
msgid "Link Account"
msgstr "綁定帳號"

#. i18n: keyword: AddedOn
msgid "Added On"
msgstr "已添加"

#. i18n: keyword: AccountLinkRulesTitle
msgid "Streaming Rules"
msgstr "Twitch 直播規則"

#. i18n: keyword: AccountLinkRulesDescription
msgid "Klei Rewards are intended to be a way to support streamers that provide quality content for our community, and “Away From Keyboard (AFK)” streams disrupt the effectiveness of the system. AFK streams or streams showing content other than Don’t Starve or Don’t Starve Together are not allowed. Streamers breaking these rules will be unlinked and potentially banned from participating ever again."
msgstr "Klei Drops 是為了支持為我們的社群提供高品質內容的直播主們，掛機直播會破壞系統的有效性，所以掛機直播和直播關於《饑荒》或者《饑荒：聯機版》以外的內容是不被允許的，違反這些規則的直播主會被取消連結，並會被禁止參與 Klei 的 Klei Drops。"

#. i18n: keyword: AccountLinkRulesAccept
msgid "Accept and Continue"
msgstr "接受條款並繼續"

#. i18n: keyword: ChangeEmail
msgid "Change Email"
msgstr "修改電子郵件地址"

#. i18n: keyword: ChangeEmailDescription
msgid "This is the email address we will use to send you updates & news regarding your account or games."
msgstr "我們會把關於您的帳號或遊戲的新消息和更新發送到該電子郵件。"

#. i18n: keyword: ChangeEmailInProgress
msgid "We have sent a verification code to your new email address to authorize the change."
msgstr ""

#. i18n: keyword: Inventory
msgid "Inventory"
msgstr "物品庫"

#. i18n: keyword: HideSteamInventory
msgid "Hide Steam Inventory"
msgstr "隱藏 Steam 物品"

#. i18n: keyword: HideSteamInventoryDescription
msgid "Checking the boxes below will hide the items associated to your Klei games from Steam. You still own your items and will be able to see them in the games. If you want to make the inventory visible again, simply uncheck the boxes and save your changes."
msgstr "勾選下面的選項將會從 Steam 隱藏與 Klei 遊戲相關的物品，您仍然擁有並可以在遊戲裡看到您的物品，如果您想要讓物品再次出現，只需取消勾選選項並儲存變更。"

#. i18n: keyword: InventoryHasBeenHidden
msgid "Inventory has been hidden"
msgstr "物品已被隱藏"

#. i18n: keyword: MarketingOptions
msgid "Marketing Options"
msgstr "訂閱選項"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsDescription
msgid "Use these options to configure your newsletter subscription. Remember, you can unsubscribe at any time."
msgstr "使用這些選項來設定您的電子報訂閱，記得，您可以在任何時候取消訂閱。"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsUnsubscribe
msgid "I do not want to receive marketing emails"
msgstr "我不想收到任何推送郵件"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsSubscribe
msgid "I want to receive marketing emails (news, new games, promos, etc)"
msgstr "我想要收到推送郵件（新聞、新遊戲、促銷消息等）"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsDetails
msgid "For more detailed information about each game, please select the boxes below:"
msgstr "關於每個遊戲的更多詳細資料，請勾選以下選項框："

#. i18n: keyword: MarketingOptionsPending
msgid "We have sent you an email to confirm your subscription to our mailing list."
msgstr "我們已向您發送電子郵件以確認您訂閱我們的郵件清單。"

#. i18n: keyword: MarketingOptionsArchived
msgid "Your newsletter subscription has been archived due to recent changes in your account. We archive newsletter subscriptions when you request deletion of your Klei account or when you make repetitive changes in your marketing options. You can try to subscribe one more time. If this does not work, please contact support."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_MARKETING_API_SERVICE_IS_OFFLINE
msgid "The third-party service we use to manage your newsletter subscription is having problems processing our requests. Please try again later."
msgstr ""

#. i18n: keyword: LinkDiscordTitle
msgid "Link Discord Account"
msgstr ""

#. i18n: keyword: LinkDiscordDescription
msgid "This will link your Discord Account to your Klei Account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: UnlinkDiscordTitle
msgid "Unlink Discord Account"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountTitle
msgid "Merge An Account"
msgstr "合併帳號"

#. i18n: keyword: MergeAccountInstructionsDescription
msgid "If you are using a public computer or one you share with other people you may want to use your browser's \"Incognito Window\" function (or equivalent) to ensure you are merging your own accounts and not someone else's, as the account merge process cannot be reversed."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountInstructionsContinue
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#. i18n: keyword: MergeAccountConnectedTitle
msgid "Connected"
msgstr "已連結"

#. i18n: keyword: MergeAccountConnectedID
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#. i18n: keyword: MergeAccountNotConnected
msgid "Not connected"
msgstr "未連結"

#. i18n: keyword: MergeAccountDescription
msgid "This process will allow one Klei account to be associated to multiple platforms. This is intended for when you have accounts on multiple platforms and want them all to be linked to a single Klei account."
msgstr "這個流程將允許 Klei 帳號去關聯多個平台，此功能適用於當您在多個平台上擁有帳號，並希望將它們全部連接到同一個 Klei 帳號時。"

#. i18n: keyword: MergeAccountSelectDescription
msgid "Please select the account you wish to keep. <b>You will lose your in-game progress on the other account.</b>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountConsent
msgid "Please click the checkmark to confirm that you have read and understand the following."
msgstr "請點擊勾選框來確認您已閱讀並瞭解以下內容。"

#. i18n: keyword: MergeAccountOptions
msgid "Consent questions"
msgstr "同意以下問題"

#. i18n: keyword: ConfirmOperation
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. i18n: keyword: MergeAccountConfirmation
msgid "Please type in “merge accounts” but in UPPERCASE letters, to confirm:"
msgstr "請輸入全大寫的「merge accounts」來確認："

#. i18n: keyword: MergeAccountButton
msgid "I understand the consequences, merge these accounts"
msgstr "我瞭解後果，合併這些帳號"

#. i18n: keyword: MergeAccountSuccessTitle
msgid "Successful Account Merge"
msgstr "成功合併帳號"

#. i18n: keyword: MergeAccountSuccessDescription
msgid "The account merge operation was a success.</p><p>We have cleared your session to allow you to login with the new account.</p><p>If you have merged Epic and Steam and you have Griftlands on either platform, it will be granted on the other platform as well.</p><p>Remember you need to <strong>start the game at least once</strong> for us to be able to detect it."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountFixWarnings
msgid "Fix Warnings"
msgstr "修正警告"

#. i18n: keyword: MergeAccountDate
msgid "Account creation date"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountEmail
msgid "Klei Account e-mail"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountKeepThis
msgid "Keep this account"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountMergeThis
msgid "Merge this account"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountCheckProfile
msgid "Please double check this is the correct gaming account to merge."
msgstr "請再次確認要將此遊戲帳號合併。"

#. i18n: keyword: MergeAccountCheckProfileSelected
msgid "Make sure this is the account you want to keep."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountCheckProfileUnselected
msgid "You'll lose all your in-game progress in this account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountReadyButton
msgid "Merge accounts"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountReady
msgid "You will be able to log in with the new account after submitting."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountMerging
msgid "Merging…"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountDoNotLeave
msgid "Please do not leave this page"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountWarningsTitle
msgid "Warning"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountWarningsSubtitle
msgid "You need to fix these issues"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeAccountConsentQuestion1
msgid "DO NOT use this if you do not own both accounts. Both accounts will be considered a single person and will not be able to play multiplayer games at the same time."
msgstr "如果您未擁有這兩個帳號，請「不要」合併，這兩個帳號將會被視為同一人擁有，且將無法同時在多人遊戲中遊玩。"

#. i18n: keyword: MergeAccountConsentQuestion2
msgid "This process is permanent and cannot be reverted or changed."
msgstr "這個流程將是永久性的，且無法被復原或更改。"

#. i18n: keyword: MergeAccountConsentQuestion3
msgid "Once a platform is linked to a Klei Account it cannot be unlinked."
msgstr "一但有平台被連接到一個 Klei 帳號，它將無法被解除連接。"

#. i18n: keyword: MergeInProgressTitle
msgid "Merge In Progress"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeInProgressDescription
msgid "You have been logged out because an interruption occurred while account merging was in progress. Please log in again to try to continue merging."
msgstr ""

#. i18n: keyword: ContinueMergeTitle
msgid "Continue Merge"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ContinueMergeDescription
msgid "Your account is in the process of merging <b>{{ .Data.SourceKU }}</b> into <b>{{ .Data.DestinationKU }}</b>, you will not be able to log in until the merge has been completed.<br>Please click the button below to continue merging."
msgstr ""

#. i18n: keyword: ContinueMergeButton
msgid "Continue Merging"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_NOT_SUPPORTED
msgid "Unfortunately, the gaming platform you are trying to merge does not have the capabilities to execute this operation yet."
msgstr "不幸的是，您嘗試合併的遊戲平台尚不具備執行此操作的功能。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_INVALID_CONSENT
msgid "Invalid user consent, you need to read the account merge instructions very carefully."
msgstr "無效的使用者同意，您需要非常仔細地閱讀帳號合併說明。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_MISSING_DATA
msgid "It is impossible to merge your accounts right now because some data is missing. Please log out and start the process again. Make sure that your web browser accepts cookies and the two accounts you are going to merge are correct."
msgstr "由於某些資料丟失，現在無法合併您的帳號。請取消並重新開始該流程，確保您的網頁瀏覽器接受 cookie，並且您要合併的兩個帳號是正確的。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_DIFFERENT_EMAIL
msgid "Please update your *Klei* accounts to use the same e-mail address and start the process again."
msgstr "請更新您的 *Klei* 帳號以使用相同的電子郵件地址，然後重新開始該流程。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_EMAIL_NOT_VALIDATED
msgid "Please verify/validate the e-mail address in both Klei Accounts and start the process again."
msgstr "請驗證兩個帳號中的電子郵件地址，然後重新開始該流程。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_BANNED
msgid "We cannot merge your accounts because one of them is banned."
msgstr "我們無法合併您的帳號，因為其中一個帳號已被 ban。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PASSWORD_RESET
msgid "It appears your password was reset some time ago but you never finished the verification process."
msgstr "您的密碼似乎已在一段時間前重設，但您尚未完成驗證流程。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_MARKED_FOR_DELETION
msgid "We cannot merge your accounts because one of them is marked for deletion."
msgstr "我們無法合併您的帳號，因為其中一個已標記為刪除。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_NOTHING_TO_MERGE
msgid "There is nothing to merge for this account."
msgstr "沒有任何東西可以合併進這個帳號。"

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.EpicID
msgid "You already merged your Epic Games account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.SteamID
msgid "You already merged your Steam account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.XboxPWID
msgid "You already merged your Xbox Network account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.NintendoPPID
msgid "You already merged your Nintendo account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_ACCOUNT_MERGE_WARNING_PLATFORM_CONFLICT_klei.RailCommonID
msgid "You already merged your WeGame account."
msgstr ""

#. i18n: keyword: OwnershipDescription
msgid "Use this page to get access to the games you already own in a different gaming platform."
msgstr "使用此頁面可以造訪您在其他遊戲平台上已經擁有的遊戲。"

#. i18n: keyword: OwnershipTableDescription
msgid "The table below shows you the ownership status of your games in different gaming platforms."
msgstr "下表顯示了您在不同遊戲平台上的遊戲的擁有狀態。"

#. i18n: keyword: OwnershipGrantingText
msgid "Game granting is in progress. This operation may take several minutes, in the meantime you can visit the game ownership page for updates. We appreciate your patience and hope you enjoy playing the game with your friends."
msgstr "正在進行遊戲授權中，此操作可能需要幾分鐘，與此同時，您可以造訪我的遊戲頁面以進行更新。感謝您的耐心配合，並由衷希望您與朋友能快樂地遊玩。"

#. i18n: keyword: OwnershipPageButton
msgid "Visit Game Ownership Page"
msgstr "造訪我的遊戲頁面"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_OWNED_BOUGHT
msgid "Purchased"
msgstr "購買"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_OWNED_GRANTED
msgid "Granted by Klei"
msgstr "由 Klei 授權"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_GRANTING
msgid "Granting..."
msgstr "授權中…"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_GRANT_AVAILABLE
msgid "Available for free"
msgstr "免費提供"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_TEMPORARY
msgid "Temporarily allowed"
msgstr "暫時允許"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_UNOWNED
msgid "Not owned"
msgstr "未擁有"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_UNKNOWN_TEMPORARY
msgid "Temporary error, please retry later"
msgstr "暫時性錯誤，請稍後再重新嘗試"

#. i18n: keyword: OWNERSHIP_STATUS_UNKNOWN_PERMANENT
msgid "Unknown Status"
msgstr "未知狀態"

#. i18n: keyword: DeleteAccount
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳號"

#. i18n: keyword: UnlinkThis
msgid "Unlink"
msgstr ""

#. i18n: keyword: UnlinkThisQuestion
msgid "Are you sure you want to unlink your"
msgstr ""

#. i18n: keyword: UnlinkAccount
msgid "Unlink Account"
msgstr ""

#. i18n: keyword: DeleteAccountDescription
msgid "Once you delete your account, there is no going back. Please be certain."
msgstr "刪除帳號後，無法還原此操作，請確認您了解後果。"

#. i18n: keyword: DeleteAccountAreYouSure
msgid "Are you absolutely sure?"
msgstr "你真的確定嗎？"

#. i18n: keyword: MustReadAllWarnings
msgid "Unexpected bad things will happen if you don’t read this!"
msgstr "如果你不讀這個就會發生意想不到的壞事！"

#. i18n: keyword: DeleteAccountExplanation
msgid "At your request, your <b>Klei account</b> and all personally identifiable information related to your account (excluding financial transactions and information related to abuse) will be submitted to be permanently removed from our system.</p><p><b>Please note: You will not be able to reverse this action, and all data will be completely and irrecoverably removed.</b></p><p><strong>This means you will no longer be able to play any game that requires a Klei Account (Don’t Starve Together and Hot Lava) the {{.PlatformName}} account will be banned permanently, and all records will be destroyed forever including progress, items and entitlements.</strong>"
msgstr "根據您的請求，您的 Klei 帳號和所有與您的帳號相關的個人身份資料（不包括交易以及與您負面行為有關的資料），將被從我們的系統中永久刪除。</p><p><b>請注意：您將無法回復此操作，所有的資料將被徹底和不可逆轉地刪除。</b></p><p><strong>這意味著您將無法繼續遊玩任何需要使用 Klei 帳號的遊戲（饑荒 和 Hot Lava），您的{{.PlatformName}}帳號將被永久禁止使用，包括進度、物品和權限在內的所有記錄資料都會被徹底永久地刪除。</strong>"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptions
msgid "Check the boxes to confirm you understand what is going to happen:"
msgstr "刪除帳號後將導致下列後果，如執意刪除請勾選各項後果："

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsProgress
msgid "Delete my progress in Klei games"
msgstr "刪除我在 Klei 遊戲中的進度"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsInventory
msgid "Delete all the items in my game inventory"
msgstr "刪除我的遊戲廣告資源中的所有項目"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsPurchases
msgid "Delete items from my Steam inventory, including purchased items"
msgstr "從我的 Steam 物品庫中刪除物品，包括購買來的物品"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsNoPlayDST
msgid "I do not want to play Don’t Starve Together anymore"
msgstr "我不想再玩「飢荒連機版」了"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsNoPlayHL
msgid "I do not want to play Hot Lava anymore"
msgstr "我不想再玩 Hot Lava 了"

#. i18n: keyword: DeleteAccountOptionsBanAccount
msgid "Ban my {{.PlatformName}} account from playing Klei games for a MINIMUM of 30 days"
msgstr "Ban 掉我的{{.PlatformName}}帳號玩 Klei 遊戲，最少30天"

#. i18n: keyword: DeleteAccountConfirm
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "確認"

#. i18n: keyword: DeleteAccountConfirmation
msgid "Please type in “delete my account” but in UPPERCASE letters, to confirm:"
msgstr "請輸入「delete my account」的大寫英文，以確認操作："

#. i18n: keyword: DeleteAccountReason
msgid "Please explain the reason for the account deletion:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: DeleteAccountButton
msgid "I understand the consequences, delete this account"
msgstr "我理解後果，請刪除我的帳號"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionTitle
msgid "Verify Account Deletion"
msgstr "刪除帳號驗證"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionDescription
msgid "We emailed you a verification code to confirm the deletion of your account, please copy the code, and paste it into the form below.</p><p>If you didn’t receive the verification code, click “Cancel”, make sure your email is correct, and start the process again.</p><p>If you didn’t request the deletion of your account, then someone else with access to your {{.PlatformName}} account did it on your behalf. Click “Cancel” to stop the process entirely, and then change the password of your {{.PlatformName}} account to prevent this from happening again."
msgstr "我們通過電子郵件向您發送了驗證碼以確認您的帳號會被刪除，請複製驗證碼並將其貼上至以下文字輸入框。</p><p>如果您沒有收到驗證碼，請點擊「取消」，並確認您的電子郵件填寫正確無誤，然後重新操作。</p><p>如果您並未請求刪除您的帳號，則有可能是其他擁有您{{.PlatformName}}帳號登入權限的人在進行操作。單擊「取消」完全停止刪除帳號流程，並請更改您的{{.PlatformName}}帳號密碼以防止這種情況再次發生。"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionCode
msgid "Verification Code"
msgstr "驗證碼"

#. i18n: keyword: VerifyAccountDeletionProceed
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#. i18n: keyword: CancelOperation
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. i18n: keyword: ExportData
msgid "Export Data"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ExportDataShortDescription
msgid "We can arrange for a report of your account details as controlled by Klei."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_EXPORT_DATA_RECENTLY_USED
msgid "It appears that you already downloaded your data less than 24 hours ago.<br><br>Please wait until tomorrow to download another copy of your data.<br><br>We appreciate your patience."
msgstr ""

#. i18n: keyword: DownloadData
msgid "Download Data"
msgstr ""

#. i18n: keyword: DownloadingData
msgid "Downloading Data..."
msgstr ""

#. i18n: keyword: MyGames
msgid "My Games"
msgstr "我的遊戲"

#. i18n: keyword: OtherGames
msgid "Other Games"
msgstr "其他遊戲"

#. i18n: keyword: AvailableOn
msgid "Available on all these platforms:"
msgstr "在以下所有平台可用："

#. i18n: keyword: GoToWebsite
msgid "Go to Website"
msgstr "前往網站"

#. i18n: keyword: GetDRMFreeGames
msgid "Get DRM-free Games"
msgstr "獲取 DRM-free 遊戲"

#. i18n: keyword: DRMFreeGameKey
msgid "DRM Game Key"
msgstr ""

#. i18n: keyword: DRMFreeDownload
msgid "DRM-Free Download"
msgstr "DRM-Free 下載"

#. i18n: keyword: DRMFreeDownloadDescription
msgid "You can get a DRM-free download of this game. More information <a href='https://support.klei.com/hc/en-us/articles/360029557592-How-to-install-and-update-your-DRM-free-client' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>here</a>."
msgstr "您可以在 DRM-free 下載這個遊戲。更多資料詳見 <a href=\"/\">這裡</a>."

#. i18n: keyword: E_DRM_KEYS_NO_GAMES
msgid "Error: You do not seem to own any elegible games."
msgstr ""

#. i18n: keyword: DontStarveTogetherServers
msgid "Game Servers"
msgstr "Don’t Starve Together 遊戲伺服器"

#. i18n: keyword: DontStarveTogetherInventory
msgid "Items Inventory"
msgstr "物品庫存"

#. i18n: keyword: ItemsInventorySearchTips
msgid "<b>Search Tips:</b> Type one or more words to search an item in your game inventory. If you want to find an item called <b>Wilson Red Hat</b> you can either type <b>Wilson</b>, or <b>Hat</b>, or even <b>Wilson Hat</b>. The order of the search terms matters, this means you will find no results for the query \"Hat Wilson\" because the words are in different order. <b>Press Return</b> to submit the search. Delete the search terms and press Return again to reset the filters."
msgstr "<b>搜尋提示：</b>輸入一或多個詞語來搜尋您遊戲庫存的物品，如果您想要找一個名叫 <b>Wilson Red Hat</b> 的物品，你可以輸入 <b>Wilson</b>、<b>Hat</b> 或 <b>Wilson Hat</b>。另外搜尋關鍵字的順序很重要，這代表您無法以 \"Hat Wilson\" 找到任何物品，因為順序不對。按下 Enter 鍵來送出搜尋，刪除搜尋關鍵字並按下 Enter 來取消搜尋。"

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItems
msgid "Remove Duplicates"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsConfirmation
msgid "Are you sure you want to remove all duplicates of this item and only keep one?"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsQuantityToRemove
msgid "Quantity to remove: "
msgstr ""

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsToReceive
msgid "You'll receive: "
msgstr ""

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsReceiveNothing
msgid "Nothing"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RemoveDuplicateItemsSuccess
msgid "Duplicates Removed!"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_UNAVAILABLE_GAME_INVENTORY
msgid "The game you selected does not have items. Please make sure you have selected Don't Starve Together."
msgstr "你選擇的遊戲並未擁有任何物品，請確定您選擇的是 Don't Starve Together。"

#. i18n: keyword: PlayerInfo
msgid "Player Info"
msgstr "玩家資料"

#. i18n: keyword: EnteredARGs
msgid "Entered ARGs"
msgstr "輸入 ARGs"

#. i18n: keyword: ParticipatedEvents
msgid "Participated Events"
msgstr "參與活動"

#. i18n: keyword: Download
msgid "Download"
msgstr "下載"

#. i18n: keyword: GetKey
msgid "Get Key"
msgstr "獲取密鑰"

#. i18n: keyword: Servers
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#. i18n: keyword: ServerNameDescription
msgid "Adding a server here gives you an access token that allows you to run your own dedicated game instance."
msgstr "在這裡新增伺服器，可以取得一個存取令牌，讓您可以建立自己的專屬遊戲伺服器。"

#. i18n: keyword: NoServersDescription
msgid "There are no servers associated to this game for your account."
msgstr "您的帳號中沒有與此遊戲相關的伺服器。"

#. i18n: keyword: AddNewServer
msgid "Add New Server"
msgstr "新增新伺服器"

#. i18n: keyword: AddingServer
msgid "Adding Server…"
msgstr "正在新增伺服器…"

#. i18n: keyword: GameServerWasGenerated
msgid "The server was successfully created."
msgstr "成功新增伺服器"

#. i18n: keyword: DeleteGameServer
msgid "Delete Game Server"
msgstr ""

#. i18n: keyword: DeleteGameServerConfirmation
msgid "Are you sure you want to delete this server:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RemoveServer
msgid "Delete"
msgstr "移除伺服器"

#. i18n: keyword: ConfigureServerTitle
msgid "Configure Server"
msgstr "配置伺服器"

#. i18n: keyword: ConfigureServerDescription
msgid "The following form allows you to configure the settings for the game server. Depending on which operating system you have you also need to execute a few scripts. Please follow the instructions that correspond to your system: <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64212-dedicated-server-quick-setup-guide-windows/' target='_blank'>Windows</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64441-dedicated-server-quick-setup-guide-linux/' target='_blank'>Linux</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64687-dedicated-server-quick-setup-guide-mac-os-x/' target='_blank'>macOS</a>."
msgstr "以下表單讓您可以配置遊戲伺服器的設定。根據您擁有的作業系統，您還需要執行一些腳本，請按照與您的作業系統對應的說明進行操作：<a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64212-dedicated-server-quick-setup-guide-windows/' target='_blank'>Windows</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64441-dedicated-server-quick-setup-guide-linux/' target='_blank'>Linux</a> &mdash; <a href='https://forums.kleientertainment.com/forums/topic/64687-dedicated-server-quick-setup-guide-mac-os-x/' target='_blank'>macOS</a>。"

#. i18n: keyword: ConfigureServerToken
msgid "Server Token"
msgstr "伺服器 token"

#. i18n: keyword: ConfigureServerGameMode
msgid "Game Mode"
msgstr "遊戲模式"

#. i18n: keyword: ConfigureServerSurvival
msgid "Survival"
msgstr "生存"

#. i18n: keyword: ConfigureServerWilderness
msgid "Wilderness"
msgstr "荒野"

#. i18n: keyword: ConfigureServerEndless
msgid "Endless"
msgstr "無盡"

#. i18n: keyword: ConfigureServerMaximumPlayers
msgid "Maximum Players"
msgstr "玩家最大數量"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyle
msgid "Server Playstyle"
msgstr "伺服器遊玩風格"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleSocial
msgid "Social"
msgstr "社交"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleCooperative
msgid "Cooperative"
msgstr "合作"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleCompetitive
msgid "Competitive"
msgstr "競爭"

#. i18n: keyword: ConfigureServerPlaystyleMadness
msgid "Madness"
msgstr "瘋狂"

#. i18n: keyword: ConfigureServerClusterName
msgid "Cluster Name"
msgstr "叢集名稱"

#. i18n: keyword: ConfigureServerClusterDescription
msgid "Cluster Description"
msgstr "叢集敘述"

#. i18n: keyword: ConfigureServerClusterPassword
msgid "Cluster Password"
msgstr "叢集密碼"

#. i18n: keyword: ItemsInventoryTitle
msgid "Your Items Inventory"
msgstr "你的物品清單"

#. i18n: keyword: ItemsDialogRarity
msgid "Rarity:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ItemsDialogRedeemed
msgid "Redeemed:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ItemsFilterRarity
msgid "Rarity"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RollbackDialogConfirmation
msgid "Are you sure you want to rollback this transaction?"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RollbackDialogNotEnoughCurrency
msgid "You don't have enough currency for this rollback! You need another"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TransactionWillGain
msgid "You will gain"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TransactionWillLose
msgid "You will lose"
msgstr ""

#. i18n: keyword: DownloadSettings
msgid "Download Settings"
msgstr "下載設定"

#. i18n: keyword: UpcomingBetasTitle
msgid "Testing of Upcoming Projects"
msgstr ""

#. i18n: keyword: UpcomingBetasDescription
msgid "You can register for testing alpha and beta projects in which you are interested. You will receive an email if you are accepted into one."
msgstr ""

#. i18n: keyword: BetaStatus
msgid "Status:"
msgstr "狀態："

#. i18n: keyword: BetaStartDate
msgid "Start:"
msgstr "開始："

#. i18n: keyword: BetaRegister
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#. i18n: keyword: BetaRegistered
msgid "Registered. We will notify you if you have been selected to participate in this test."
msgstr ""

#. i18n: keyword: BetaAccepted
msgid "Accepted"
msgstr "使用者已被接受"

#. i18n: keyword: BetaRegistrationEnded
msgid "Registration has ended"
msgstr "註冊已經結束"

#. i18n: keyword: CommunityTranslations
msgid "Translations"
msgstr "社群翻譯"

#. i18n: keyword: CommunityTranslationDisclaimer
msgid "<a href='/community-translations'>This is an unofficial translation.</a>"
msgstr "<a href='/community-translations'>這是一個非官方的翻譯。</a>"

#. i18n: keyword: CommunityTranslationsDescription
msgid "If you would like to add a new language or make corrections to the existing text <a href='https://github.com/kleientertainment/KleiAccountsLocale' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>please visit the following link</a> and read the instructions of how to contribute to the translations of the website."
msgstr "如果您想要貢獻新的翻譯，或是修正錯誤，<a href='https://github.com/kleientertainment/KleiAccountsLocale' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>請造訪此連結</a>並閱讀教學，來了解如何幫此網站翻譯。"

#. i18n: keyword: RewardTitle
msgid "Drops & Rewards (Beta)"
msgstr "Drops 以及獎勵（Beta測試）"

#. i18n: keyword: RewardDescription
msgid "Keep up to date and earn in-game rewards. We'll be adding new rewards from time to time, so check back often to see what's new! Use points to redeem items listed in the page below. Spools are useful inside the games."
msgstr "持續關注動態並獲得遊戲內獎勵，我們會不時添加新的獎勵，所以記得回來看看有什麼新內容哦！"

#. i18n: keyword: RewardLabel
msgid "Reward"
msgstr "獎勵"

#. i18n: keyword: RewardClaimButton
msgid "Claim Reward"
msgstr "兌換"

#. i18n: keyword: RewardWasLinked
msgid "Successfully Linked!"
msgstr "成功連結！"

#. i18n: keyword: RewardWasClaimed
msgid "Successfully Claimed!"
msgstr "已獲得！"

#. i18n: keyword: RewardWasRedeemed
msgid "Successfully Redeemed!"
msgstr "成功兌換！"

#. i18n: keyword: PlayerOwnsAnotherItemRarity
msgid "You already own a different rarity version of this item, are you sure you would like to redeem points for it? Please, visit the <a href='/account/game/inventory?game=DST'>game inventory</a> page for more information."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardAlternative
msgid "Alternative"
msgstr "另一個"

#. i18n: keyword: RewardPoints
msgid "Klei Points"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardSpools
msgid "Spools"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardBolts
msgid "Bolts of Cloth"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardPointsGlossary
msgid "<b>Klei Points</b><br>Klei points are used to redeem in-game rewards from the Klei Rewards page."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardSpoolsGlossary
msgid "<b>Spools</b><br>Spools are used to weave items in the Curio Cabinet in-game."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardBoltsGlossary
msgid "<b>Bolts of Cloth</b><br>(PlayStation and XBox only) In-game currency used to purchase skins and bundles from the in-game store."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardNintendoBoltsGlossary
msgid "<b>Bolts of Cloth</b><br>(Nintendo Switch Only) In-game currency used to purchase skins and bundles from the in-game store."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardPointsAbbreviation
msgid "pts"
msgstr "點"

#. i18n: keyword: RewardBoltsAbbreviation
msgid "bolts"
msgstr "螺栓"

#. i18n: keyword: RewardSpoolsAbbreviation
msgid "spools"
msgstr "線軸"

#. i18n: keyword: RewardPointsMinutes
msgid "min"
msgstr "分鐘"

#. i18n: keyword: RewardBalance
msgid "Current Balance"
msgstr "剩餘點數"

#. i18n: keyword: RewardNameTwitch
msgid "Watch “Don’t Starve Together” on Twitch"
msgstr "在 Twitch 上觀看「饑荒聯機版」"

#. i18n: keyword: RewardNameDouyu
msgid "Watch “Don’t Starve Together” on DouYu"
msgstr "在鬥魚上觀看「饑荒聯機版」"

#. i18n: keyword: RewardNameBilibili
msgid "Watch “Don’t Starve Together” on Bilibili"
msgstr "在 Bilibili 上觀看「饑荒聯機版」"

#. i18n: keyword: RewardNameYoutube
msgid "Follow us on YouTube"
msgstr "在 YouTube 上關注我們"

#. i18n: keyword: RewardNameTwitter
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "在 Twitter 上關注我們"

#. i18n: keyword: RewardNameFacebook
msgid "Follow us on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上關注我們"

#. i18n: keyword: RewardNameWechat
msgid "Follow us on WeChat"
msgstr "在微信上關注我們"

#. i18n: keyword: RewardNameInstagram
msgid "Follow us on Instagram"
msgstr "在 Instagram 上關注我們"

#. i18n: keyword: RewardNameNewsletter
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr "訂閱我們的電子報"

#. i18n: keyword: RewardNameMerge
msgid "Merge Klei Accounts"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardNameRedeemableCode
msgid "Redeemable Code"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardMessageFacebook
msgid "<a href='https://www.facebook.com/kleientertainment/' target='_blank'>Follow us on Facebook</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='https://www.facebook.com/kleientertainment/' target='_blank'>在 Facebook 上關注我們</a>以獲得此獎勵。"

#. i18n: keyword: RewardMessageInstagram
msgid "<a href='https://www.instagram.com/kleientertainment/' target='_blank'>Follow us on Instagram</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='https://www.instagram.com/kleientertainment/' target='_blank'>在 Instagram 上關注我們</a>以獲得此獎勵。"

#. i18n: keyword: RewardMessageNewsletter
msgid "<a href='/account/settings' target='_blank'>Subscribe to our newsletter</a> to claim this reward."
msgstr "<a href='/account/settings' target='_blank'>訂閱我們的電子報</a>以獲得此獎勵。"

#. i18n: keyword: RewardMessagMissingEmail
msgid "<a href='/account/settings' target='_blank'>Set your email address</a> to claim this reward."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardMessageMerge
msgid "<a href='/account/merge' target='_blank'>Merge an account</a> to claim this reward."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardItemCost
msgid "Cost"
msgstr "花費"

#. i18n: keyword: RewardItemReedem
msgid "Redeem"
msgstr "兌換"

#. i18n: keyword: RewardLinkResultName
msgid "Reward Name:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardLinkResultTitle
msgid "Reward Link"
msgstr "獎勵連結"

#. i18n: keyword: RewardLinkResultDescriptionPoints
msgid "<p>Congratulations!</p><p>You have found a valid reward link in the wild with {{.Amount}} {{.Name}}.</p><p>Your balance will immediately update. Please refer to the \"User Transactions\" page to understand how this operation affected your account balance.</p>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RewardLinkResultDescriptionSpools
msgid "<p>Congratulations!</p><p>You have found a valid reward link in the wild with {{.Amount}} {{.Name}}.</p><p>You will now find it in game next time you play. Please refer to the \"User Transactions\" page to understand how this operation affected your account balance.</p>"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_TRANSACTION_REPLAY
msgid "Whoa! It looks like you already clicked this link before. You can only redeem this reward once."
msgstr "哇～看來您似乎已經點擊過這個連結，您只能兌換一次該獎勵。"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionTitle
msgid "Gift Redemption"
msgstr "禮物兌換"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionDescription
msgid "Hello! It looks like you got an item key or gift code, would you like to redeem it now? Type in the code in the form below and we will grant you the item faster than you can blink <em>&mdash;unless you can blink very fast, in which case you should close your eyes for a few milliseconds&mdash;</em>"
msgstr "嗨～看來您有物品鑰匙或禮品代碼，您要現在兌換嗎？在下面的表單中輸入代碼，我們將會以迅雷不及掩耳的速度兌換給您。"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionGoToValidation
msgid "If you would like to check the validity of your code without redeeming it, you can go to the <a href='/account/validate-gift'>gift code validation page</a>."
msgstr ""

#. i18n: keyword: GiftCodeLabel
msgid "Enter Your Code"
msgstr "輸入您的代碼"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionSubmitButton
msgid "Redeem Code"
msgstr "兌換代碼"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionSuccess
msgid "Congratulations! Gift code redemption was a success.</p><p>Delivery-time variable due to temporal portal anomalies. Klei is not responsible for emotional injuries caused by waiting. Gifts may result in bragging, unsuspected delight and/or enhanced gameplay experience."
msgstr "恭喜！兌換禮品代碼成功，</p><p>禮品發送時間將受傳送門的異常影響，Klei 不負責任何因等待而造成的情緒受傷，禮品可能導致失望、驚喜和／或增加遊戲體驗。"

#. i18n: keyword: GiftRedemptionAgainButton
msgid "Click here to redeem another gift"
msgstr "點擊這裡來兌換另一個禮物"

#. i18n: keyword: ValidateGiftTitle
msgid "Gift Code Validation"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ValidateGiftDescription
msgid "Use this page to check if your gift code is valid and has not been redeemed yet. This will NOT redeem the gift code. "
msgstr ""

#. i18n: keyword: ValidateGiftSubmitButton
msgid "Validate Code"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ValidateGiftAgainButton
msgid "Click here to validate another code"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ValidateGiftInvalid
msgid "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> is not a valid code."
msgstr ""

#. i18n: keyword: ValidateGiftRedeemed
msgid "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> has already been redeemed."
msgstr ""

#. i18n: keyword: ValidateGiftValid
msgid "<b>\"{{ .Data.Code }}\"</b> is a valid code and has not been redeemed yet."
msgstr ""

#. i18n: keyword: LP_STEAM_Username
msgid "Steam username"
msgstr ""

#. i18n: keyword: LP_EPIC_Username
msgid "Epic Games username"
msgstr ""

#. i18n: keyword: LP_XBL_Username
msgid "Xbox Network username"
msgstr ""

#. i18n: keyword: LP_RAIL_Username
msgid "WeGame username"
msgstr ""

#. i18n: keyword: LP_NINTENDO_Username
msgid "Nintendo username"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeFailedTitle
msgid "Account Merging Failed"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeFailedErrorDescription
msgid "An error has occured while merging the following KUs:"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeFailedSourceKU
msgid "<b>Source KU:</b> {{ .Data.SourceKU }}"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeFailedDestinationKU
msgid "<b>Destination KU:</b> {{ .Data.DestinationKU }}"
msgstr ""

#. i18n: keyword: MergeFailedDescription
msgid "You have been logged out of your account. Please <a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>contact support</a> for further assistance. "
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_CODE
msgid "Item key or gift code is invalid."
msgstr "物品鑰匙或禮品代碼是失效的。"

#. i18n: keyword: E_ALREADY_USED
msgid "Item key or gift code has already been used."
msgstr "物品鑰匙或禮品代碼已經被使用。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_PLATFORM
msgid "The token used to redeem the gift code does not support the gaming platform you selected."
msgstr "用來兌換禮品代碼的 token 不支援您選擇的遊戲平台。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_TOKENTYPE
msgid "The token used to redeem the gift code has a different purpose."
msgstr "用來兌換禮品代碼的 token 有不同的用途。"

#. i18n: keyword: Facebook
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#. i18n: keyword: Instagram
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#. i18n: keyword: Twitch
msgid "Twitch"
msgstr "Twitch"

#. i18n: keyword: Douyu
msgid "Douyu"
msgstr "鬥魚"

#. i18n: keyword: Bilibili
msgid "Bilibili"
msgstr "Bilibili"

#. i18n: keyword: SupportTitle
msgid "Submit a Support Request"
msgstr "送出支援請求"

#. i18n: keyword: SupportDescription
msgid "Please enter the details of your request. A member of our support staff will respond as soon as possible."
msgstr "請輸入關於您請求的詳細資訊，我們支援小組的成員將會盡快回覆您。"

#. i18n: keyword: SupportSuccess
msgid "Your support request was successfully recorded. A member of our support staff will respond as soon as possible. Thank you for your patience."
msgstr "您的支援請求已經成功紀錄，我們支援小組的成員將會盡可能快速回覆您，感謝您的參與。"

#. i18n: keyword: SupportName
msgid "Name"
msgstr "名字"

#. i18n: keyword: SupportGame
msgid "Game"
msgstr "遊戲"

#. i18n: keyword: SupportCategory
msgid "Category"
msgstr "分類"

#. i18n: keyword: SupportAttachments
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#. i18n: keyword: SupportDetails
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#. i18n: keyword: SupportSubmit
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_AUTH_PROBLEMS
msgid "Could not authenticate you. Check your email address or register."
msgstr "無法對您授權，請確認您的電子郵件地址或註冊"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_EMAIL_IS_MISSING
msgid "Please <a href='/account/settings'>associate a valid email address to your account</a>. Otherwise, we will not be able to reply to your support request."
msgstr "請 <a href='/account/settings'>綁定一個可用的電子郵件至您的帳號</a>，否則我們將無法回覆您的支援請求。"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_EMAIL_NOT_VERIFIED
msgid "The support system is only open to players with a verified email address. Please go to “User Info”, and locate the “Verify” button under the “Preferences” panel."
msgstr "此支援系統只開放給有驗證過電子郵件的玩家，請至「使用者資訊」，然後移駕到「偏好設定」版塊的「驗證」按鈕"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_COOLDOWN_TIME
msgid "You already submitted a support request a few minutes ago. Please wait a few minutes to give us time to reply to you and other users."
msgstr "您已經在數分鐘前送出一個支援請求，請稍等個幾分鐘來讓我們回覆您與其他使用者。"

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_USER_HAS_ALREADY_BEEN_TAKEN
msgid "It looks like your e-mail address has already been used to create a support identifier with a different Klei account. We can not create duplicate support accounts, so you will need to log in using your secondary Klei account to send a support ticket."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_ZENDESK_INVALID_IAT_PARAMETER
msgid "There was a problem establish a secure connection between Klei Entertainment and Zendesk. These errors are usually temporary, please wait five minutes and try again. If the issue persists, please send us an email instead."
msgstr ""

#. i18n: keyword: EmailAuthRequired
msgid "Email Authentication Required. Please check your e-mail and click the authentication link."
msgstr "需要電子郵件驗證，請查看您的電子郵件並點擊驗證超連結."

#. i18n: keyword: EnterDOB
msgid "Please Enter Your Date of Birth"
msgstr "請輸入您的出生日期。"

#. i18n: keyword: VerifyAge
msgid "Please verify your age to complete registration."
msgstr "請確認您的年齡，以完成註冊。"

#. i18n: keyword: ErrorDOBFormat
msgid "Error - Date of Birth: Date of Birth Fields need to be entered in the correct format (DD/MM/YYYY)"
msgstr "錯誤－出生日期：出生日期需要以正確的格式輸入（日／月／年）"

#. i18n: keyword: ErrorTooYoung
msgid "Whoa There, Whipper-Snapper. You need to be 13 years of age or older to register for an account."
msgstr "哈囉，小朋友，你必須年滿 13 歲能才註冊帳號。"

#. i18n: keyword: EmailInvalid
msgid "Invalid Email. Please check that the e-mail address you entered is in the correct format. (Example name@email.com)"
msgstr "無效的電子郵件，請檢查您輸入的電子郵件地址是否格式正確。（例如：name@email.com）"

#. i18n: keyword: Error
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. i18n: keyword: NewAccount
msgid "Create A New Account"
msgstr "建立新帳號"

#. i18n: keyword: EmailInfoText
msgid "Your e-mail address will be used to manage your account. We will send a confirmation e-mail here as well."
msgstr "您的電子郵件地址將用於管理您的帳號，我們也會對它發送確認電子郵件。"

#. i18n: keyword: DOBInfoText
msgid "Date of birth is required for age verification, security, and account recovery support."
msgstr "我們需要您提供出生日期來做年齡核實、安全和帳號復原。"

#. i18n: keyword: EmailNewsletterText
msgid "Get emails for major announcements, events and promotions. You may change this setting later."
msgstr "通過郵件來獲取重大公告、活動和促銷活動，以後還是可以變更此設定。"

#. i18n: keyword: EULACheck
msgid "Please review the EULA terms and agree by selecting the checkbox. You must agree with the EULA to continue."
msgstr "請閱讀最終用戶許可協議的條款，並勾選同意，您必須同意最終用戶許可協議才能繼續。"

#. i18n: keyword: ResendAccountInfo
msgid "Re-send Account Activation E-mail"
msgstr "重新發送帳號啟動電子郵件"

#. i18n: keyword: AwaitingVerification
msgid "Your account has been created previously, but is still awaiting e-mail verification.  Check your e-mail account for a message sent from noreply@kleientertainment.com and click the verification link contained therein to complete your account registration.  Be sure to check your Spam or Junk folders if you can’t find the e-mail."
msgstr "您曾經建立過此帳號，但仍在等待電子郵件驗證，請檢視您的電子郵件，以獲得 norespon@kolyentertainment.com 發送的郵件，單擊裡頭包含的驗證超連結以完成您的帳號註冊。如果找不到電子郵件，請務必檢查您電子郵件的垃圾桶。"

#. i18n: keyword: ResendVerification
msgid "If you still can’t find the e-mail, you can complete the form below to have the verification e-mail re-sent.  You may use a different e-mail address. Please double-check it for accuracy!"
msgstr "如果您仍未找到電子郵件，您可以填寫下面的表格，以便重新發送驗證電子郵件。您可以使用不同的電子郵件地址，請再次檢查它是否正確！"

#. i18n: keyword: LoadingSteamProfile
msgid "Loading Steam Profile…"
msgstr "正在載入 Steam 個人資訊…"

#. i18n: keyword: AOLNote
msgid "NOTE: At this time AOL e-mail addresses are experiencing issues receiving validation emails. If you are using an @aol e-mail address, you may not receive your confirmation e-mail until this issue is resolved. We recommend using an e-mail address from another provider."
msgstr "請注意：AOL 的電子郵件地址在接收驗證郵件時遇到了問題，如果您使用的是 @aol 電子郵件地址，在此問題解決之前，您可能不會收到確認電子郵件，我們建議使用另一個提供商的電子郵件地址。"

#. i18n: keyword: DOBUsage
msgid "Date of birth (to verify your age)"
msgstr "出生日期（用於驗證您的年齡）"

#. i18n: keyword: EULAAgreement
msgid "I agree to the <a href='https://www.kleientertainment.com/games/dont-starve/terms-of-service' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>EULA</a>"
msgstr "我同意 <a href='https://www.kleientertainment.com/games/dont-starve/terms-of-service' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>最終用戶協議</a>"

#. i18n: keyword: PrivatePolicyAgreement
msgid "By signing up, you are agreeing to our <a href='https://www.kleientertainment.com/privacy-policy' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>Privacy Policy</a>"
msgstr "為了通過註冊, 您需要同意我們的 <a href='https://www.kleientertainment.com/privacy-policy' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>隱私政策</a>"

#. i18n: keyword: KleiEntertainment
msgid "Klei Entertainment"
msgstr "Klei Entertainment"

#. i18n: keyword: ErrorURLMalformed
msgid "The URL you used to arrive here is malformed and missing required parameters."
msgstr "您使用的網址格式不正確，缺少所需的參數。"

#. i18n: keyword: UnableConnectSteam
msgid "Failed to connect to Steam"
msgstr "連接 Steam 失敗"

#. i18n: keyword: RevertAccountLimboTitle
msgid "Account marked for deletion"
msgstr ""

#. i18n: keyword: RevertAccountLimboDescription
msgid "Your account with User ID <b>{{ .Data.KU }}</b> has been marked for deletion and will be permanently unrecoverable within 30 days.<br>If you would like to recover your account, please press the \"Recover Account\" button."
msgstr ""

#. i18n: keyword: RevertAccountLimboConfirm
msgid "Recover Account"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_JSON_BAD_EOF
msgid "The server was unable to read the data you submitted. Please try again later."
msgstr "伺服器無法讀取您提交的資料。請稍後再試。"

#. i18n: keyword: E_AUTH_FAILURE
msgid "The authentication information provided did not match an existing account."
msgstr "所提供的身份驗證資料與現有帳號不相符。"

#. i18n: keyword: E_EMAIL_IN_USE
msgid "The e-mail address is already being used."
msgstr "電子郵件地址已經被使用。"

#. i18n: keyword: E_FAILED_SENDING_EMAIL
msgid "There was a problem on the mail server. Please try again later."
msgstr "郵件伺服器錯誤，請稍後再試。"

#. i18n: keyword: E_FIELD_IN_USE
msgid "That value is already in use by another account. Please use another value."
msgstr "該數值已被另一個帳號使用。請用另一個數值。"

#. i18n: keyword: E_GAME_NOT_FOUND
msgid "The game does not exists."
msgstr "該遊戲不存在。"

#. i18n: keyword: E_REWARD_REPLAYED
msgid "This reward has already been claimed, your balances have been updated!"
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Internal server error, try again in a few seconds."
msgstr "內部伺服器錯誤，請在幾秒鐘後重試。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_HTTP_REFERER
msgid "We are unable to verify the origin of the request, please close this page and start again."
msgstr "我們無法去驗證您原本的請求，請關閉此頁面並重新開始。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_DISPLAYNAME
msgid "The user name chosen contained invalid characters."
msgstr "選擇的使用者名稱包含無效字元。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_EMAIL
msgid "The e-mail address is not valid. Please check that you entered it correctly."
msgstr "電子郵件地址無效，請檢查您的輸入是否正確。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_EMAIL_BY_MAILGUN
msgid "Your e-mail address is valid. However, the third-party service that we use to send messages has blacklisted you, which means we will not be able to send verification codes, newsletters, promotions, announcements, and any other type of electronic message. Your Klei account will remain unverified, and you will lose access to some features, but you can still play our games. To fix this problem, you need to input a different e-mail address."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_PASSWORD
msgid "The password provided is invalid."
msgstr "您提供的密碼無效。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_SESSION
msgid "Session has expired, you have to log in once again."
msgstr "操作已逾時，您必須再次登入。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_SESSION_SAFARI
msgid "Session has expired, you have to log in once again. <b>Are you using Safari?</b> If yes, please use an alternative web browser for now. <a href='https://webkit.org/tracking-prevention-policy/' target='_blank'>WebKit’s new Tracking Prevention Policy</a>, which is built in the newest versions of Safari, have inadvertently disabled the communication between the website and the back-end servers."
msgstr "操作已逾時，您必須再次登入。<b>您正在使用 Safari？</b>如果是，請使用其他網頁瀏覽器。<a href='https://webkit.org/tracking-prevention-policy/' target='_blank'>WebKit 的新防止追蹤政策</a>，被內建在最新版的 Safari，導致無意間禁止了網站與後端伺服器間的通訊。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_SERVICE_UNAVAILABLE
msgid "The Steam service is unavailable."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_STEAM_REQUEST
msgid "Fail to authenticate your Steam account without an Internet connection."
msgstr "在沒有連上網路的情況下無法驗證您的 Steam 帳號。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_STEAM_TICKET
msgid "Fail to authenticate your Steam account. Please try again later."
msgstr "無法驗證您的 Steam 帳號，請稍後再試。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_STEAMID
msgid "The SteamID is not valid."
msgstr "SteamID 無效。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_DATE
msgid "The date is invalid."
msgstr "日期無效。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_OAUTH_CODE
msgid "The authorization code is invalid, try again."
msgstr "授權碼無效，請重試。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_OAUTH_STATE
msgid "The authorization state is invalid, try again."
msgstr "授權狀態無效，請重試。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_OAUTH_TOKEN
msgid "The OAuth access token is missing, try again."
msgstr "缺少 OAuth 存取令牌，請重試。"

#. i18n: keyword: E_KU_NOT_FOUND
msgid "It was not possible to get a copy of the information associated to your user account."
msgstr "無法獲得與使用者帳號資料關聯的遊戲。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_TOKEN
msgid "The server token is not valid anymore."
msgstr "伺服器令牌不再有效。"

#. i18n: keyword: E_EXPIRED_TOKEN
msgid "The server token is not valid anymore because it has expired."
msgstr "伺服器權杖不再有效，因為它已過期。"

#. i18n: keyword: E_BANNED
msgid "Your account has been banned."
msgstr "您的帳號已經被 Ban。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR
msgid "We cannot validate your credentials right now. Try again after a few minutes."
msgstr "我們現在無法驗證您的證書，請稍後再試。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_BANNED
msgid "You are not allowed to log in with this account because it has been banned."
msgstr "您的帳號已經被 Ban。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_DELETED
msgid "Your account has been marked for deletion and will be permanently unrecoverable within 30 days. If you require further assistance please <a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>contact support</a>."
msgstr "您的帳號已被標記為刪除，並將在 30 天內變為永久無法恢復的狀態， 如果您需要進一步的協助，<a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>請聯繫支援</a>。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_JWT_AUTH
msgid "The authentication failed. The details have been sent to the administrators to investigate. Try again after a few minutes."
msgstr "身份驗證失敗，詳細資料已發送給管理員進行調查，幾分鐘後再試。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_JWT_MISSING
msgid "The platform you are coming from didn’t provide us with the code to validate your account."
msgstr "您所在的平台沒有為我們提供驗證您帳號的代碼。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_JWT_AUDIENCE
msgid "The authentication code was generated for a different platform."
msgstr "身份驗證代碼是不同的平台產生的。"

#. i18n: keyword: E_LOGIN_ERROR_FROM_XBOX
msgid "Unable to log in with that account at this time. Please sign-in at Xbox.com to resolve the issue with your Xbox Network account."
msgstr "此時無法登入該帳號，請登入 Xbox.com 以解決 XboxLive 帳號的問題。"

#. i18n: keyword: E_SESSION_ALREADY_EXISTS
msgid "It appears you already have a valid session. If you want to login using a different gaming platform, please log out first."
msgstr "您已經有了一個有效的 session，如果您想使用其他遊戲平台登入，請先登出。"

#. i18n: keyword: E_MISSING_DATA
msgid "There’s not enough data to execute this action."
msgstr "沒有足夠的資訊來執行此操作。"

#. i18n: keyword: E_MISSING_FIELD
msgid "You must provide a Steam ID, user name, or e-mail address."
msgstr "您必須提供 Steam ID、使用者名稱或電子郵件地址."

#. i18n: keyword: E_MUST_VALIDATE_EMAIL
msgid "The account has already been created, but is awaiting validation.  Check your e-mail."
msgstr "帳號已經建立，但正在等待驗證，請查看您的電子郵件。"

#. i18n: keyword: E_EMAIL_ALREADY_SET
msgid "The account already has an email set."
msgstr "該帳號已設定一個電子郵件地址。"

#. i18n: keyword: E_NO_AUTH
msgid "No authentication mechanism provided"
msgstr "沒有提供身份驗證機制"

#. i18n: keyword: E_NO_EULA
msgid "You must agree to the End User License Agreement in order to proceed."
msgstr "您必須同意最終用戶許可協議才能繼續。"

#. i18n: keyword: E_NO_GAME_OWNERSHIP
msgid "You do not appear to own the game."
msgstr "您似乎還沒有這款遊戲。"

#. i18n: keyword: E_NO_PASSWORD_RESET_CODE
msgid "No password change request was make for your account."
msgstr "您的帳號沒有密碼變更請求。"

#. i18n: keyword: E_NOT_FOUND
msgid "DisplayName / Email not found"
msgstr "顯示名稱／未找到電子郵件"

#. i18n: keyword: E_PASSWORD_RESET_CODE_EXPIRED
msgid "This password change request has expired. Please make a new request if you still require a new password."
msgstr "此密碼變更請求已逾期，如果您仍然需要一個新密碼，請發送新的請求。"

#. i18n: keyword: E_PASSWORD_RESET_CODE_MISMATCH
msgid "Password code mismatch."
msgstr "密碼不相符。"

#. i18n: keyword: E_POST_DATA_STATUS
msgid "Internal Server Error: The details has been sent to the Klei development team."
msgstr "內部伺服器錯誤：詳細資訊已發送給 Klei 開發團隊。"

#. i18n: keyword: E_NO_SUPPORT_ENTRY
msgid "There is no information about this event in our system logs."
msgstr "我們的系統日誌中沒有關於此事件的資料。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_USER_OFFLINE
msgid "Steam user is offline."
msgstr "Steam 使用者離線。"

#. i18n: keyword: E_STEAMID_IN_USE
msgid "This Steam account is already in use."
msgstr "該 Steam 帳號已經被使用。"

#. i18n: keyword: E_UNKNOWN_GAME
msgid "The game is unknown."
msgstr "未知的遊戲"

#. i18n: keyword: E_UNKNOWN_STEAMID
msgid "The Steam ID was not recognized."
msgstr "未能識別該 Steam ID。"

#. i18n: keyword: E_USERNAME_TAKEN
msgid "That user name is already in use by another account. Please choose another name."
msgstr "該使用者名稱已被使用，請選擇其他名字。"

#. i18n: keyword: E_WHIPPERSNAPPER
msgid "You must be at least 13 years old to register an account."
msgstr "您必須年滿13歲才能註冊帳號。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_BIRTHDAY
msgid "Invalid date of birth, date must be in this format: YYYY-MM-DD"
msgstr "出生日期無效，日期必須是此格式：YYYY-MM-DD"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_BAD_REQUEST
msgid "Twitch rejected the request to connect your Klei account; this is usually a temporary problem in Twitch authentication servers. Please <a href='/account/twitch/link'>try again</a> in a few minutes."
msgstr "Twitch 拒絕了連接到您 Klei 帳號的請求，這通常是 Twicth 授權伺服器內的暫時性錯誤，請在數分鐘後<a href='/account/twitch/link'>重新嘗試</a>。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_DATA_CONFLICT
msgid "Apparently you have already connected your game ID with another Twitch account. Open a new session in your web browser (using “Incognito” or “Private” mode, for example) and log in with the secondary Twitch account, visit the “Settings” page, then “Connections”, then disconnect the “Klei Entertainment” application. Finally, return to this page and try to connect your Twitch account again."
msgstr "很明顯的，您已經以另一個 Twitch 帳號連結您的遊戲 ID，請在網頁瀏覽器中開啟一個新的 session（例如使用「無痕式視窗」或「隱私瀏覽模式」）"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_DELETED_SECRET
msgid "Twitch is having problems verifying the credentials associated to our application. This usually happens when an internal service on Twitch infrastructure is having internal server errors. Please try again in a few minutes."
msgstr "Twitch 正發生驗證您的憑證關聯到我們的應用程式的問題，這通常發生在 Twitch 基礎設施中的一個內部服務出現內部伺服器錯誤，請在數分鐘後重新嘗試。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_BLACKLISTED
msgid "The option to link a Twitch account with your Klei account has been removed. If you think this is a mistake, <a href='http://support.klei.com/customer/portal/emails/new' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>please contact us</a>."
msgstr "已移除將 Twitch 帳號與您的 Klei 帳號連接的選項，如果您認為這是一個錯誤，<a href='http://support.klei.com/customer/portal/emails/new' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>請與我們聯繫</a>。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Twitch. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.twitch.tv/settings/connections' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Twitch profile</a> and disconnect the “Klei Entertainment” app manually."
msgstr "您的 Klei 帳號已與 Twitch 斷開連接，如果您認為仍然連接著，請<a href='https://www.twitch.tv/settings/connections' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>造訪您的 Twitch 個人資料</a>，並手動斷開「Klei Entertainment」應用程式。"

#. i18n: keyword: E_TWITCH_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Twitch servers are having problems processing this operation. Please wait a few minutes and try again."
msgstr "Twitch 伺服器正發生無法處理此操作的問題，請在數分鐘後重新嘗試。"

#. i18n: keyword: E_UNAVAILABLE_GAME_SERVERS
msgid "This game doesn’t support additional servers yet."
msgstr "該遊戲尚未支援其它的伺服器。"

#. i18n: keyword: E_ALREADY_JOINED_BETA
msgid "Your account is already registered for this beta."
msgstr "您的帳號已經註冊了 beta 測試。"

#. i18n: keyword: E_NOT_ACTIVE_BETA
msgid "The beta is not active anymore."
msgstr "該 beta 測試已不存在。"

#. i18n: keyword: E_MISSING_BASE_GAME_FOR_BETA
msgid "You must own the base game to participate in this test."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_CANNOT_PARSE_FORM
msgid "Your computer sent incorrect data to the server."
msgstr "您的電腦向伺服器發送了錯誤的資料。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_FORBIDDEN
msgid "Your account has been temporarily blocked by Steam."
msgstr "您的帳號已暫時被 Steam 禁止。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Steam servers are currently offline."
msgstr "Steam 伺服器當前處於無法服務狀態。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_INVALID_RETURN_TO
msgid "Steam redirected you to the incorrect URL, we cannot validate your credentials here. Please clear your web browser cache and cookies, and try to login one more time. If you require further assistance please <a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>contact support</a>."
msgstr "Steam 將您導向到錯誤的網址，我們目前無法驗證您的證書，請清空您網頁瀏覽器的快取與 Cookie 後重新登入，如果您要更多的協助，請<a href='http://support.klei.com/' target='blank_' rel='noopener noreferrer'>聯繫支援</a>。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_PLAYER_SUMMARY_FORBIDDEN
msgid "Steam prevented us from showing your profile information."
msgstr "Steam 阻止我們顯示您的個人資訊。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_PLAYER_SUMMARY_TOO_MANY_REQUESTS
msgid "We are unable to show your profile information because your computer is sending too many requests to Steam."
msgstr "我們無法顯示您的個人資訊，因為您的電腦送出太多請求給 Steam。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_PLAYER_SUMMARY_INTERNAL_SERVER_ERROR
msgid "Steam servers are unavailable at the moment."
msgstr "Steam 伺服器當前無法運作。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_E502_L3
msgid "Steam servers are unavailable at the moment. This usually happens during the first and second hours after a big sale. Please, contact the Steam customer support team for further assistance."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_STEAM_BROKEN_FEATURE_WARNING
msgid "It appears you are viewing this web page using Steam In-Game Browser. Unfortunately, some features in this website do not work very well in this environment. If you have problems using this feature please consider using a regular web browser outside of Steam."
msgstr "看來您正在使用 Steam 遊戲內瀏覽器查看此網頁，不幸的是，我們網站的一些功能無法在此環境下運作，如果您發生一些問題，請考慮使用 Steam 以外的一般的網頁瀏覽器。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_MODE
msgid "The previous website sent us invalid data. The OpenID “mode” parameter is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "前一個網站送給我們錯誤的資料，OpenID 的「mode」參數是非法的，請重新開始登入流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_RETURN_TO
msgid "The previous website sent us invalid data. The OpenID “return_to” parameter is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "前一個網站送給我們錯誤的資料，OpenID 的「return_to」參數是非法的，請重新開始登入流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_NAMESPACE
msgid "The previous website sent us invalid data. The OpenID “namespace” parameter is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "前一個網站送給我們錯誤的資料，OpenID 的「namespace」參數是非法的，請重新開始登入流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_INVALID_SIGNATURE
msgid "The previous website sent us invalid data. The signature of the verification request is invalid. Please start the login flow again."
msgstr "前一個網站送給我們錯誤的資料，驗證的簽章請求是非法的，請重新開始登入流程。"

#. i18n: keyword: E_OPENID_ACCESS_DENIED
msgid "Steam denied your login attempt. Steam servers may be offline, which usually causes problems with Klei Entertainment and Steam's communication bridge. Please, wait a couple of minutes and try again. If the problem persists, feel free to send a message to our <a href='https://support.klei.com/'>support team</a>."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_STEAM_ID_IS_MISSING
msgid "Steam identifier is missing. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "遊戲用戶端無法提供所有我們所需要的授權資訊，請關閉遊戲並再次啟動。"

#. i18n: keyword: E_STEAM_BROKEN_TICKET
msgid "Steam ticket is invalid. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "遊戲用戶端無法提供所有我們所需要的授權資訊，請關閉遊戲並再次啟動。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_ID_IS_MISSING
msgid "Tencent Games identifier is missing. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "遊戲用戶端無法提供所有我們所需要的授權資訊，請關閉遊戲並再次啟動。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_BROKEN_TICKET
msgid "Tencent Games ticket is invalid. The game client did not provide all the information we need to authenticate your account. Please close the game and start again."
msgstr "遊戲用戶端無法提供所有我們所需要的授權資訊，請關閉遊戲並再次啟動。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_EXPIRED_TOKEN
msgid "The access token has expired. Tencent is asking you to start the process again."
msgstr "存取權杖已過期，騰訊要求您重新開始該過程。"

#. i18n: keyword: E_RAIL_GATEWAY_TIMEOUT
msgid "Tencent’s user authentication service is not available right now. Please <a href='/login'>try again</a> in a few minutes."
msgstr "騰訊的使用者授權服務現在正無法使用，請在數分鐘後<a href='/login'>重新嘗試</a>。"

#. i18n: keyword: E_DOUYU_ALREADY_BINDED_TO_KU
msgid "Your Douyu account is already linked with a Klei User ID."
msgstr "您的鬥魚帳號已與 Klei User ID 連接。"

#. i18n: keyword: E_DOUYU_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Douyu. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.douyu.com/member/cp' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Douyu profile</a> and disconnect the “Klei Entertainment” app manually."
msgstr "您的 Klei 帳號已與鬥魚斷開連接，如果您認為仍然連接著，請 <a href='https://www.douyu.com/member/cp' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>造訪您的鬥魚個人資料</a> 並手動斷開「Klei Entertainment」應用程式。"

#. i18n: keyword: E_DOUYU_GATEWAY_TIMEOUT
msgid "Douyu servers (powered by Tengine) are currently unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "鬥魚伺服器（採用 Tengine）現在無法使用，請在數分鐘後重新嘗試。"

#. i18n: keyword: E_BILIBILI_ALREADY_BINDED_TO_KU
msgid "Your Bilibili account is already linked with a Klei User ID."
msgstr "您的 Bilibili 帳號已經連接到 Klei User ID。"

#. i18n: keyword: E_BILIBILI_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Bilibili. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.bilibili.com/' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Bilibili profile</a> and disconnect the “Klei Entertainment” app manually."
msgstr "您的 Klei 帳號已經從 Bilibili 斷開連結，如果您認為您的連線還存在，請<a href='https://www.bilibili.com/' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>造訪您的 Bilibili 個人檔案</a>，並手動斷開「Klei Entertainment」的應用程式連結。"

#. i18n: keyword: E_BILIBILI_GATEWAY_TIMEOUT
msgid "Bilibili servers (powered by Tengine) are currently unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "Bilibili 伺服器（採用 Tengine）現在無法使用，請在數分鐘後重新嘗試。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_CSRF_TOKEN
msgid "The form has expired, please go back, reload the page, and try again."
msgstr "表單已逾期，請回到上一頁，重新整理頁面，然後重試。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_USER_CONSENT
msgid "Invalid user consent, you need to read the account deletion instructions very carefully."
msgstr "非法的使用者許可，您需要非常仔細地閱讀帳號刪除說明。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_VERIFICATION_CODE
msgid "Invalid verification code."
msgstr "無效的驗證碼。"

#. i18n: keyword: E_INVALID_AUTH_PROVIDER
msgid "The authorization provider was not detected. Please check if your web browser accepts cookies from this website, then go to the “Login” page and try one more time."
msgstr "授權提供者未被偵測到，請確認您的網頁瀏覽器允許此網站使用 Cookie，然後前往「登入」頁面，然後再次嘗試。"

#. i18n: keyword: E_CLIENT_TOKEN_HAS_EXPIRED
msgid "Client login token has expired."
msgstr "用戶端登入 token 已逾期。"

#. i18n: keyword: E_CLIENT_TOKEN_INCORRECT_GAME
msgid "Client login token was generated for a different game."
msgstr "用戶端登入 token 是為不同的遊戲產生的。"

#. i18n: keyword: E_CLIENT_TOKEN_INCORRECT_PURPOSE
msgid "Web page only supports client login tokens. The token you provided is seems to be valid but it was generated for a completely different thing."
msgstr "網頁僅支援用戶端登入 token，您提供的 token 似乎有效，但是它是為完全不同的事物產生的。"

#. i18n: keyword: E_OAUTH_ACCESS_DENIED
msgid "Klei has not been granted permission to link your account. In order to proceed, you must allow Klei access to your account when prompted."
msgstr "Klei 尚未獲得連接您帳號的權限，要繼續此操作，您需要在提示出現時允許 Klei 造訪您的帳號。"

#. i18n: keyword: E_TWITTER_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Twitter. If you believe the connection still exists, please <a href='https://twitter.com/settings/applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Twitter profile</a> and disconnect the “Klei Accounts” app manually."
msgstr "您的 Klei 帳號已與 Twitter 斷開連接，如果您認為仍然連接著，請 <a href='https://twitter.com/settings/applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>造訪您的 Twitter 個人資料</a> 並手動斷開「Klei Accounts」應用程式。"

#. i18n: keyword: E_GOOGLE_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Google. If you believe the connection still exists, please <a href='https://myaccount.google.com/permissions' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Google profile</a> and disconnect the “Klei Accounts” app manually."
msgstr "您的 Klei 帳號已與 Google 斷開連接。 如果您認為仍然連接著，請 <a href='https://myaccount.google.com/permissions' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>訪問您的 Google 個人資料</a> 並手動斷開「Klei Accounts」應用程式。"

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_ALREADY_DISCONNECTED
msgid "Your Klei account has already been disconnected from Facebook. If you believe the connection still exists, please <a href='https://www.facebook.com/settings?tab=applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>visit your Facebook profile</a> and disconnect the “Klei Accounts” app manually."
msgstr "您的 Klei 帳號已與 Facebook 斷開連接。 如果您認為仍然連接著，請 <a href='https://www.facebook.com/settings?tab=applications' target='_blank' rel='noopener noreferrer'>造訪您的 Facebook 個人資料</a> 並手動斷開「Klei Accounts」應用程式。"

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_IS_UNAVAILABLE
msgid "Facebook is unavailable right now. To process your request we need to pass some information to Facebook, but it seems their service is offline right now. Please wait a few minutes before trying again."
msgstr "Facebook 當下無法使用，為了處理您的請求我們必須傳送一些資訊給 Facebook，但看起來他們的服務處於離線狀態中，請在數分鐘後重新嘗試。"

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_OAUTH_EXCEPTION
msgid "An unexpected error has occurred on Facebook. Please retry your request later."
msgstr "一個未預期的錯誤發生在 Facebook，請稍後重新嘗試您的請求。"

#. i18n: keyword: E_FACEBOOK_CHECKPOINT_BLOCK
msgid "Facebook stopped the process because there is an error validating access token: The user is enrolled in a blocking, logged-in checkpoint."
msgstr "Facebook 停止程序，因為發生一個錯誤的驗證存取 token：The user is enrolled in a blocking, logged-in checkpoint."

#. i18n: keyword: E_EPIC_GAMES_EXPIRED_TOKEN
msgid "Unfortunately, the token we use to communicate with Epic Games has expired. You will need to login again to allow the system to get a new token."
msgstr "不幸的是，這個我們用來與 Epic Games 通訊的 token 已逾期，您將要必須重新登入來讓系統取得新 token。"

#. i18n: keyword: E_NOT_ENOUGH_CURRENCY
msgid "You do not have enough points to claim this item."
msgstr "您的點數不足，無法兌換該物品。"

#. i18n: keyword: E_ALREADY_CLAIMED
msgid "You already have claimed this reward."
msgstr "您已經領取此獎勵。"

#. i18n: keyword: E_UNKNOWN_LINK
msgid "The link you have used is not valid. Please check the source of this link and try again."
msgstr "您使用的此連結是無效的，請檢查此連結的來源並重新嘗試。"

#. i18n: keyword: E_EXPIRED_LINK
msgid "We're sorry but this reward is no longer active. Please follow us on social media and subscribe to our mailing list to get new rewards as we publish them."
msgstr "我們很抱歉但此獎勵已不再可用，請追蹤我們的社群媒體，並訂閱我們的郵件列表來取得我們公布在上面的新獎勵。"

#. i18n: keyword: E_DOUBLE_ROLLBACK
msgid "This transaction has already been rolled back."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_UNSUPPORTED_FOR_ROLLBACK
msgid "This transaction cannot be rolled back."
msgstr ""

#. i18n: keyword: UserTransactions
msgid "User Transactions"
msgstr "使用者交易紀錄"

#. i18n: keyword: UserTransactionsDescription
msgid "All (relevant) transactions associated to your account are listed below in descending order (newest transactions at the top, oldest transactions at the bottom). Notice the time of the transaction is based on the web server timezone, you may need to adjust the numbers to match your computer clock."
msgstr "與您的帳號有關的交易紀錄均按照最新至最舊的順序列出。要注意的是，交易時間是參照網頁伺服器所在的時區，你可能得調整數值來符合你的電腦時間。"

#. i18n: keyword: PlatformName
msgid "Platform Name"
msgstr "平台名稱"

#. i18n: keyword: FilterBy
msgid "Filter by"
msgstr ""

#. i18n: keyword: AllTransactions
msgid "All Transactions"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ThereAreNoTransactions
msgid "There are no transactions."
msgstr ""

#. i18n: keyword: TransactionRollback
msgid "Rollback"
msgstr ""

#. i18n: keyword: GiftingEventWeek
msgid "Week"
msgstr ""

#. i18n: keyword: GiftingEventGift
msgid "Gift"
msgstr ""

#. i18n: keyword: CurrentBalanceForSpools
msgid "Current Spools Balance"
msgstr "目前線軸餘額"

#. i18n: keyword: CurrentBalanceForPoints
msgid "Current Points Balance"
msgstr "目前點數餘額"

#. i18n: keyword: NewBalance
msgid "New Balance:"
msgstr "新餘額："

#. i18n: keyword: TXN_NOT_SUPPORTED
msgid "Transaction Not Supported"
msgstr "交易未被支援"

#. i18n: keyword: TXN_CREATE_AN_ITEM
msgid "Create An Item"
msgstr "新增一件物品"

#. i18n: keyword: TXN_INVENTORY_MERGE
msgid "Account Merge"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_LINK_FOR_SPOOLS
msgid "Link For Spools"
msgstr "以線軸連接"

#. i18n: keyword: TXN_LINK_FOR_POINTS
msgid "Link For Points"
msgstr "以點數連接"

#. i18n: keyword: TXN_QUEST_FOR_SPOOLS
msgid "Quest For Spools"
msgstr "獲得線軸"

#. i18n: keyword: TXN_QUEST_FOR_POINTS
msgid "Quest For Points"
msgstr "獲得點數"

#. i18n: keyword: TXN_QUEST_FOR_BOLTS
msgid "Quest For Bolts"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_SPOOLS_FOR_ITEM
msgid "Spools For Item"
msgstr "以線軸兌換物品"

#. i18n: keyword: TXN_POINTS_FOR_ITEM
msgid "Points For Item"
msgstr "以點數兌換物品"

#. i18n: keyword: TXN_BOLTS_FOR_ITEM
msgid "Bolts For Item"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_REFUND_PURCHASE
msgid "Refund Purchase"
msgstr "退貨"

#. i18n: keyword: TXN_MARKET_LIST_ITEM
msgid "Market List Item"
msgstr "市集清單物品"

#. i18n: keyword: TXN_MARKET_PURCHASE
msgid "Market Purchase"
msgstr "市集購買"

#. i18n: keyword: TXN_MARKET_ROLLBACK
msgid "Market Rollback"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_TRADE_LOSE
msgid "Item Trade Lose"
msgstr "物品交易失去"

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_TRADE_GAIN
msgid "Item Trade Gain"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_FOR_SPOOLS
msgid "Item For Spools"
msgstr "以物品兌換線軸"

#. i18n: keyword: TXN_ITEM_FOR_POINTS
msgid "Item For Points"
msgstr "以物品兌換點數"

#. i18n: keyword: TXN_TWITCH_ITEM_DROP
msgid "Twitch Item Drop"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_DOUYU_ITEM_DROP
msgid "Douyu Item Drop"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_BILIBILI_ITEM_DROP
msgid "Bilibili Item Drop"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_DAILY_GIFT_ITEM
msgid "Daily Gift Item"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_WEEKLY_GIFT_ITEM
msgid "Weekly Gift Item"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_STEAM
msgid "Shop Chest (Steam)"
msgstr "Steam 箱子"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_TENCENT
msgid "Shop Chest (Tencent Games)"
msgstr "騰訊遊戲箱子"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_CURRENCY
msgid "Shop Chest (Currency)"
msgstr "貨幣箱子"

#. i18n: keyword: TXN_PURCHASEBOX_STEAM_SKINDLC
msgid "Shop Chest (Steam DLC)"
msgstr "Steam 箱子 DLC"

#. i18n: keyword: TXN_CURRENCY_EXCHANGE
msgid "Currency Exchange"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_CONSUME_REDEEMABLE_CODE
msgid "Consume Redeemable Code"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_SUPPORT_ISSUED_CURRENCY
msgid "Klei Support Issued Currency"
msgstr ""

#. i18n: keyword: TXN_SUPPORT_ISSUED_ITEM
msgid "Klei Support Issued Item"
msgstr ""

#. i18n: keyword: Marketable
msgid "Marketable"
msgstr "可於市集販售"

#. i18n: keyword: Tradeable
msgid "Tradeable"
msgstr "可交易"

#. i18n: keyword: E_INSUFFICIENT_BOLTS_BALANCE
msgid "Insufficient Bolts Balance. Please visit the <a href='/account/transactions'>transactions page</a> to verify that you have enough Bolts to proceed with this operation."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INSUFFICIENT_SPOOLS_BALANCE
msgid "Insufficient Spools Balance. Please visit the <a href='/account/transactions'>transactions page</a> to verify that you have enough Spools to proceed with this operation."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INSUFFICIENT_POINTS_BALANCE
msgid "Insufficient Points Balance. Please visit the <a href='/account/transactions'>transactions page</a> to verify that you have enough Points to proceed with this operation."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_SELECTED_FILE_TYPE
msgid "The file you selected is not allowed. Please select either a JPEG, GIF or PNG file."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_SELECTED_FILE_SIZE
msgid "The file you selected is too big. Please reduce the size to proceed with the upload."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_FILE_SIZE_ZERO
msgid "The file you selected has a size of zero bytes. Please try again with a different file."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_DID_NOT_AGREE_TO_HALLOWEEN_RULES
msgid "Unfortunately, you can not participate in the Halloween event if you do not agree with the event rules."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_HALLOWEEN_USER_ALREADY_PARTICIPATED
msgid "An administrator has already approved one of your submissions. You will receive a reward very soon. If you have not received anything after a couple of hours, please visit the <a href='/account/transactions'>transactions page</a> and contact support if necessary."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_HALLOWEEN_REACHED_USER_SUBMISSIONS_LIMIT
msgid "Thanks for the submission. Unfortunately, you seem to have reached the limit for this event. Please wait until the other requests are approved or rejected before attempting to send another one."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_HALLOWEEN_OPTIONAL_MESSAGE_IS_TOO_LONG
msgid "Thanks for the submission and the message. Unfortunately, we need to enforce a limit of eighty (80) characters. Please try one more time with a shorter message."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_HALLOWEEN_USER_BANNED
msgid "Your previous submission has been banned and you are not allowed to make another submission."
msgstr ""

#. i18n: keyword: HalloweenConfirmResubmission
msgid "You have already submitted an image. Are you sure you want to overwrite your previous submission?"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ReviewEULATitle
msgid "Review End-User License Agreement and Terms of Service"
msgstr ""

#. i18n: keyword: ReviewEULADescription
msgid "Hello <code>{{.Data.KU}}</code>,<br><br>Your account has been banned for violation of the End-User License Agreement or Terms of Service.<br><br>Please, read carefully and make a conscious decision whether you want continue participating in our community and playing our games or not."
msgstr ""

#. i18n: keyword: ReviewEULAWarning
msgid "Further violation of the terms of service may result in additional restrictions on your account such as temporary or permanent restriction from access to online services."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_REVIEW_EULA_REVIEWS_NOT_FOUND
msgid "It looks like you did not review any of the End-User License Agreement and Terms of Service. Please, click on each link, read the information, and tick the checkboxes if you consciously agree with the terms of service."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_REVIEW_EULA_MISSING_REVIEWS
msgid "It looks like you did not review all of the End-User License Agreement and Terms of Service. Please, visit the previous page, read the information, and tick the checkboxes if you consciously agree with the terms of service."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_USER_IS_NOT_BANNED
msgid "Your account is not banned."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_USER_BAN_IS_NOT_REVERSIBLE
msgid "The ban in your account is not reversible."
msgstr ""

#. i18n: keyword: E_INVALID_GOTO_URL
msgid "Oh no! It looks like you clicked a broken link. You might need to authenticate again."
msgstr ""
